奧巴馬原來一早知大陸啲衰野

不過要賺錢，忍左8年

dem同gop都知架啦, 係班左膠唔知渣ma

知同做係2回事, 有錢齊齊搵

個樣咁撚似黃秋生

自己在任8年不作為，依家奶曬野就怪呀侵

咁我又唔會怪哂佢嘅，時代唔同
佢咪撚出黎講埋kissinger d on9野就得

但係平時個啲白左傻西就

咩唔會怪曬佢
佢QE種落黎既因
依家要全世界找數

亞太戰略係始於奧巴馬係真，不過行動上始終未夠果斷

戰佢老味咩
條友當年夠話用化武即出兵啦，最後點?